
                      Es increíble que no sea un libro de Woddy,  solo el escenario lo distingue. Divertida,  sarcástica,  entretenida. 
Muy Allen pero en un hermoso escenario, que ya quiero conocer.
        
            